有無人知呢隻係咪壁虎

我覺得佢好呆好得意

我諗應該係截趾虎...

謝謝